【七警判刑】屈穎妍指「人渣把7段人生毀了」叫港人好自為之

【七警判刑】屈穎妍指「人渣把7段人生毀了」叫港人好自為之

2017-02-17 11:20:38 HKT

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，7人於周二被裁定襲擊致他人受傷罪成，第5被告則被裁定普通襲擊罪成；法官今判各人入獄兩年。

屈穎妍周四在《頭條日報》撰寫專欄文章，以「人生馬拉松——除暴安良的學費」為題，引述警員對話指當初加入警隊確是想捉賊、幫人，但沒想到當差幾年，「不是守在警界線前跟示威者糾纏，就是坐在警署寫一個又一個報告」，沒捉過半個賊；又指有位經驗前線人員對她說，外出工作時有市民會指住他們說「黑警前黑警後」，又指以前連被叫「差佬」也接受不到，未來卻或會無奈接受說「係呀，黑警係咁上下㗎喇。」

屈又引述長官指從前走過槍林彈雨，賣命後還有個浩園，「今日面對粗口爛舌，回一句、動一手」，隨時就職位不保、官司纏身、家人受累，質疑「這種環境下，還會有人賣命嗎？」她又以「溫水煮蛙」形容今日警隊，認為警察心底裏原有的使命、熱誠、勇氣等，在發現挺身出手後要寫10個報告交代；擊槍幾秒後要見兩個月心理醫生，「火熱的心，自然涼了半截」。

就曾健超案件，屈形容前幾是「全香港見證一個人渣把七段人生毀了，三萬個執法者不禁要問「咁勇為乜？咁搏做乜？」，因當除暴安良隨時換來比死更難受的下場，籲港人好自為之。
<蘋果>

就曾健超案件，屈形容前幾是「全香港見證一個人渣把七段人生毀了，三萬個執法者不禁要問「咁勇為乜？咁搏做乜？」，因當除暴安良隨時換來比死更難受的下場，籲港人好自為之。

佢文中所指人渣係邊個？

嗰條臭8 大我呀

689

佢更係唔夠疆肯出口啦
佢唔怕拿屎上身咩

法官

名符其實姓屈

好一句除暴安良